我的猜测是，许多以前感染过SARS-CoV-2的人可能仍然受到部分保护，或没有受到保护。 冠状病毒变异如何驱动再感染和影响疫苗接种工作|艾琳·加西亚·德热苏斯| 2021年2月5日|科学新闻 
 你必须假设这个神秘的单词是从这个单词列表中随机选择的，而你的猜测也必须从这个列表中选择。 你能随机移动塔吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2021年2月5日 
 目前，研究人员说，他们最好的猜测是，疫苗将减少传播，但可能不能完全预防。 所以你接种了疫苗 你还能传染人吗? 辉瑞公司正试图找出答案。 2021年2月2日，MIT科技评论| 
 在你每猜一次之后，你会被告知你猜的哪些字母也在神秘单词中，以及是否有字母在正确的位置。 你能猜出神秘的单词吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2021年1月29日 
 考虑到这些相互竞争的优先级，一些求解者推断，答案应该在正中间，猜50个。 你能熟练地滑雪吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2021年1月22日 
 哈哈，我擅长的是一件多么悲哀的事情啊，不过我想我是擅长的。 巴顿·奥斯瓦尔特《用讽刺对抗保守派》|威廉·奥康纳| 2015年1月6日|每日野兽 
 然后我上了飞机，你猜播放的是什么:我从来没有为我的父亲唱歌。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 正如兰迪所写的那样，“我猜这说明教堂并没有同性恋者的容身之地，所以结婚仍然是含蓄的。” 你的丈夫绝对是同性恋:TLC对摩门教徒的痛苦描绘|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 我想我们知道巴克斯是如何保持酒神和醉神的头衔的。 史上最疯狂的宿醉疗法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 “我想这是他们第一次丢了飞机，”旅行社经纪人多伯斯伯格说。 推测的亚航QZ8501航班的坠毁与MH370完全不同 
 好像是接待室，我从墙上的洞里认出了接待室。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 这是一个保守的猜测，阿卡迪亚文化意味着至少一万年的发展。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 从那以后，他的历书就不再写有关天气的预言，让每个人自己去猜。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 斜眼开始沿着来时的路往回走，但我想你可以想象发生了什么。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 “我想这句话足以让吉它相信，而不是让那个暴发户中尉相信。”哈利说。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩